[學術討論]近十幾年男性破處人數既貧富懸殊係唔係大左?

以前網上交友冇而家咁流行
mk仔頂多都係食身邊見到既女、出去浦識既女，同埋少數網上識既女。都有一定數目既處女reserve左

而近幾年交友app猖獗，mk仔可供食用既處女，同埋食用既方便程度都大大提升
d情竇初開既妹妹仔可能見人玩佢又玩，比d mk仔係app到氹幾氹就應承約出去，香港咁又少左個處女

加上女權橫行，鼓吹反貞潔，邊個以女性是否處女而揀偶既話，就係sexist，令到年輕女仔性貞潔觀變弱，性開放程度增加，好容易就比人呃左上床。

換句話說，交友app同feminism大大助長處女既流失。而女既當然會揀靚仔mk去作為first experience既對象，以本人既推測，此造成3%既男性擁有>80%既處女既極端貧富懸殊現象。

以我推測，隨科技發展，未來可能只有2%既香港男性能有破處體驗。意味著98%的男性只能食二手西。

對於喱種局面，連登仔有咩見解?

雞

殺哂個2%人

殺完2%, 原本rank 3-3.96%既就會取代成為新既2%，不停loop, 要殺幾多人先可以解決到貧富懸殊既問題?
可能得返你一個男人，貧富懸殊先會消失

咁又點呀
有高清片睇下已經益左你地班毒撚啦

去產房排定隊先